Op een ochtend echter vinden dat mijn pad lag een diepe hout, Ik waagde om verder mijn reis na de zon was gestegen; de dag, dat was één van de eerste van de lente, juichte zelfs mij door de lieflijkheid van de zon en de balminess van de lucht.
